樓下條仆街成撚日食煙 點搞9佢

樓下條仆街成撚日食，一開親窗就有陣煙味供入黎
屌佢老味 點搞9佢好

🚬🚬

錄音 播
肺癌等緊你
請食多兩支

開套AV較到最大聲播番比佢聽

打完飛機，飛返啲紙巾落去

你自己都食

擺個風扇喺窗邊 風口向樓下

巴蕉扇

係屋企會唔會漏水？

食埋一份/燒香臭返佢
以毒攻毒

樓上玩樓下仲要教？

屋企食煙都唔得 樓主

撲滅火種人人有責
請常備滅火筒以便家居防火

死煙剷 要食既就閂哂D窗食咪撚搞到人
你閂窗食一次過食兩支我都話鳩知你 你臭撚到人就唔撚得

咁撚柒惡嘅，係屋企食煙都唔得

咁係屋企係咁拍牆又得唔得?
你影響到人就唔得啦係咪呀煙剷

搵施君龍幫手

每日早午晚都loop呢首歌 包佢介煙

去支那買支火水味殺蟲水，開窗食煙就向下射，多幾次就收皮